求中/西醫入: 個人好虛浮無力

用垃圾手環測心跳最慢得56
而家正常返94

但成個人好浮好虛
成日覺得自己就死

夜晚訓到一半好似有少少睡眠窒息
突然呼吸停止咁, 果刻胸口位不適左一下, 之後再訓過

食緊中藥調理身體, 前幾日好少少
今日又差返, 岩岩起身去廁所覺得浮虛到隨時休克死亡

好暈。。。
我feel到就快暈低

可以抽個血睇下有無貧血
另外做個心臟檢查 e.g. 最簡單既心電圖

打少d 飛機

有貧血基因

心電圖今年係公立醫院做過24小時心電圖
好似話冇乜特別野

冇飛機點打

與其開post 去睇醫生啦

急症basic檢查都冇野

中醫藥食左一兩星期有好轉
但又差返

脾腎太虛 唔好急於進補 戒凍嘢飲嘢食 你應該開始有心血管疾病 唔好捱夜 烏龜養生

中醫?

我應該血氣脾全部都好虛

心血管病wtf
全家食得最健康係我
運動又狂做半年
肥都減左好多

做個body check, 如果冇嘢就唔好諗咁多啦

脾腎虛唔應該做咁多運動 你越出汗越損氣血越攰 打下太極都仲得 跑步泰拳不了 btw你係咪好大汗？

D人又話做多d運動身體好

同症不同病 同病不同症
人地火氣好到冬天一件短袖一件外套搞掂 你得唔得？

運動都停左一排了
前排係明顯感到做帶氧運動冇晒氣

補氣血

中醫補過一排，感覺冇太大幫助

轉左另一中醫食一兩星期
好似好左少少
但今日差返D